whatapps末日，成條地鐵都係用wechat

真係甘好用

樓主係大陸邊個城市返工？

你用wechat就啱架啦 由佢末日啦

之前在APM商場排隊玩遊戲，職員俾$10現金卷叫我裝wechat再like佢個page，俾我大聲一口拒絕

排我前面個個都裝，拎$10，排我後面班後生，個個say No，應該見到我唔裝，最後得返班師奶裝

所以呢，拒絕蝗app，由我做起

最慘係台灣，個個wechat，完全冇保護意識。。。。點會裝一個敵國晚出既app ga

老個班貪小便宜收10卷叫佢接受即時實用1國1制佢都肯架啦，無得救。
要提醒同教導班後生嘅先拒絕支化先有用

工作需要無計 係要裝

人地用line

wechat支大陸妹

台仔溝大陸妹同港女真係用we7

工作需要就千零蚊買部蝗機專用蝗蟈軟件
Gmail account 都另外開
唔好同私人生活撈埋一碟

好難得會想正皮肥絲

台灣wechat 用黎叫雞架咋

咁大隻甘字冇人屌
得肥絲出聲屌
世界變

正解

個個都line喎ching
點睇到wechat
利申 ：台灣讀緊書

好多白痴mk唔知點解文盲到讀Whatapps
仲要plural form
見到個字都覺得有聲

用緊tg

見到綠色就當係we7

網名：肥絲大隻
編號：21423
身高：158厘米
體重：168磅
居住：估計應該係狗籠
特徵：矮、肥、柒、毒、臭

佢去錯地方姐

咁 騰訊股票可唔可以買？

sorry. 可能我真係mixup左
自膠

利申：wechat同line都冇用過

line d 廣告多到
又唔安全

肥佬絲呢鋪就撐你啦

telegram ....用得仲多

廣告？

sorly打錯

tg好用好多佢line遲早淘汰

甘你老母

we7真係好多人用架 ～

無裝支那apps

Wechat由始至終都係用呢個方法宣傳 想當年佢偷talkbox個錄音功能嗰時，就係又派雪糕又派汽水，又請羅志祥同楊丞琳做代言，睇到依家talkbox無人用就覺得佢地慘

但wechat好大機會取代whatsapp同tg二分天下

反而我想知wechat在香港中學大學是否流行

大學一定流行啦個個都有
中學就應該未

so 9 sad

而家讀緊大學嗰批
都無 bno 架啦

新一代支那化好多人用wechat

台灣真係無撚得救
睇巴哈啲人為左玩電話game
乜柒大陸模擬器都裝撚晒落電腦

啲人準備上大陸叫雞 叫啲囡囡standby啫

香港人用wechat十之八九都係大陸有親戚、工作需要或揾下附近囡囡

我今朝去美心食早餐
見到掛個牌出來
用WE柒畀錢可以減5蚊
超進取

無架 wechat可以做埋網上商店時 whatsapp先係不思進取既一方
有時你唔能夠否認 支那人既創意同發展速度唔係一個香港人諗到

正如我特登返上去整個銀行 銀行六日都開 仲要開到五點 開戶口唔洗再用筆填紙 只需要用電腦入資料 到counter時 佢call返你資料出黎 最後簽名
廣州一張提款咭可以當八達通用坐地鐵... 香港仲要分開兩張卡...

你話佢落後 你真係要返上去睇下
買飛入油食個飯 用支付寶 wechat 付款
你拎一百蚊現金 隨時一個星期都用唔晒 已經係呢個情況
我唔敢講香港啱唔啱用 但佢地久發展速度好誇張 共享單車一六年頭未有 到而家周街都係

補充一句 佢地唔小atm 但atm冇乜人用 香港 睇下恒生同匯豐 輪米咁個個等

我唔否認大陸嘅電子支付同貨幣係幾超前，但呢樣野係基於中共希望控制人民嘅經濟手段。
你話好唔好，要睇係咩立場睇，我就唔太接受。